油塘多狗車，勿去！

蘋果Live記者稱